呢個yt channel個個禮拜搵model試絲襪

怪channel,一星期upload二次，唔明有乜動機

阿叔我定力夠, 咁既程度係唔會扯

你扯唔起

似

係唔係比人揀model

Subscribe 咗
Thx

唔清楚，一個星期update二次，勁癲

搵仇b更好

正？

推